有ketchup先定有茄汁先

有mango先定芒果先

求解答 or 求更多類似例子

有lemon先定有檸檬先

有typhoon先定有颱風先

有cfu先定有師傅先？

認真post

有kiwi先定有奇異果先

有奇異博士先

有long time no see先定有好久不見先

有bowling定有保齡先

有sofa定沙發先

bowling先

sofa先

有toffee先定有太妃糖先

有師兄先定有ching先

有叉燒先定有飯先 嘻～

青先

有酒店先定有trivago先

有fat先定有肥先

有road先定有路先

呢個差得有啲遠

有J先定有丁先

有D野勉強唔嚟...